到底金鐘麥記有幾高質?

淨係為左食新包，落去金鐘一趟會否太不智？

入邊d 野唔知，出面影相個堆就好低質

有連登仔

連chef lémon都落金鐘M記食肉醬包就知咩料

成日見到有班毒撚喺金鐘M記圍爐鬧啲OL正臭雞